從九龍灣強姦案看出

政府真係以為香港人係傻嘅，求其搵個理由就可以close file

咪係
夠膽挑戰腦袋最精密既連登仔